趙本山女兒炫富 早餐埋單12萬

2019年01月30日

趙本山女兒炫富 早餐埋單12萬

中國著名小品演員趙本山的女兒趙一涵，憑着父親名氣及自己整容史成為網紅，生活也因父蔭而十分離地。近日她在社交媒體上載自己食一頓10萬元人民幣（約12萬港元）的早餐（圖），惹起網民熱議，有網民更起底其座駕是全球僅一輛、市值上億人民幣的限量版勞斯萊斯開篷車，炫富程度令人咋舌。

現年22歲的趙一涵網名為「社會你球姐」，由趙本山與第二任妻子馬麗娟所生，受父蔭庇護，8歲時首次在遼寧衞視春晚登台，趙一涵近年當上直播主播，不時拉住爸爸到直播平台撐場，吸引粉絲支持，收到的虛擬禮物多不勝數，曾創直播一天賺到88萬元（約102萬港元）的紀錄。

擁限量版勞斯萊斯

而在近日，趙在影片中表示：「一頓早點吃了十萬塊。」片中可見，其早餐比一般家庭豐盛，擺麻婆豆腐、竹筍、青菜等至少12道菜式，網民感慨：「貧窮真的能限制一個人的想像力，十萬塊錢的早餐是甚麼樣的。」趙一涵迅速回覆：「全部都是進口食物。」但她未詳細描述菜式。

也有網民起底其座駕，發現是全球僅一輛、市值上億的限量版勞斯萊斯「Beverly Hills Edition」。

新浪微博

上一則
上一則
被指顛覆國家 維權網網主囚5年

招唔招男寵

十萬蚊食麻婆豆腐係咪洗黑錢

直播俾錢人自on9

On9

個早餐睇落都係值幾百

10萬蚊人仔食哩d?係咪俾人呃 仲有旺仔牛奶

成班白痴睇人食早餐

個快餐店裝修
唔好話十萬，一千都唔知有無

富貴命

十萬食外賣垃圾?

睇個裝修都知係cheap野啦

因住又俾中共鎖定收稅。

趙本山好似大佬黎

叫d 工人飛去當地買都唔洗10萬la

趙本山大鑊

今朝食左個波羅包廿萬

十皮早餐嘅飲品竟然係旺仔牛奶

槍打出頭鳥，準備向佢老豆收稅

直播一日賺一百萬.....

「貧窮真的能限制一個人的想像力，十萬塊錢的早餐是甚麼樣的。」

有時啲大陸仔講野都幾幽默

佢老豆竟然搵咁多

送果d虛擬禮物姐

D豆腐係日本即日空運架

做中介，搭路銀行借錢、洗黑錢、賄賂打官司etc

有分紅架 on9

鑵旺仔牛奶都係進口貨

其實社會你xx
社會我xx
姐係咩 出自邊到

報紙佬鳩UP定係條女鳩UP啊
圖入面洗閪十皮野

同平台五五拆帳, 點都有幾十落袋既, 無吹水既話
大陸亦都有好多白痴新聞話D柒頭穿公司櫃桶打賞俾D 主播

唔知,不過佢地叫黑社會做[社會人]

好似d坐左十，幾年監嘅人一出返黎食七咁食

禮物數同views數做假基本上而家係公認既事實

豆腐 食十萬

佢咁勁, 仲話自己整容?

仲諗住有多個目標
點知google到個樣整容整撚到

啲人見佢傻閪上流人士先開佢十萬單 一樣菜色做緊百幾蚊埋到單

其實來自校園
校園同社會既對比
社會可以形容為係校園外有好多人脈力量
又因為細細個就冇讀書個班多數做黑社會
所以社會又可以指代黑社會

有錢有好
可以比人當水魚㩒
下次我用十萬買m記十個餐直播都有人睇

佢可以吹水既姐

不過佢地所謂既最TOP網紅又應該真係做到百萬月薪既
趙本山大陸有朵, 又成日係度客串, 做到月入百萬就無乜難度既
日入百萬就難D囉

唔係俾人清算咗啦咩

呢樣真

見到係外賣盒就唔駛諗啦, 一係條女鳩吹, 一係新聞佬亂用配圖

想睇架車多啲

都幾肯定係假啦

82年旺仔牛奶

等交稅啦

條女好似幾靚

10萬蚊食呢d野

越高調死得越快
佢害緊佢老豆

整過容嘛

旺仔牛奶都係進口
上面寫明係”復原奶”即係用奶粉沖

講嗰個笑鳩信係真嗰啲人，下次開一百萬

餐飯有價冇市，可能間野係佢開，十二萬左手交右手

十二萬，信你至奇

holy shit

趙本山早幾年先俾人搞完黎, 而家又準備可以翻閹

呢枱野值10萬?

佢老豆d太極拳同暗器好堅

全部都是進口食物

唔用國產既賣國賊

話十萬但無證無據
但鳩up下又上到報 呢啲女好撚勁

好難叫得到12萬早餐....
就算D野好貴 我諗叫到3 4萬都諗唔到叫咩好

btw 車呢D 仲要全球一架 居然無其他人同佢爭?

佢直播一場搵100萬
你地覺得佢咁洗錢好蠢咩？
已經可以錢滾錢
佢唔洗錢邊個睇佢

部車一億？
早餐十萬？
我淨係知大陸無真嘢

趙本山都唔識 大陸黑白兩道都比面 以前年年上春晚 早期好似係跟江派搵食 自從江派果d比人打瓜曬 都低調左好多 依家主要從事傳媒公司工作搵食

香港無咩人知啦,大陸就出名 攪d gag 都係大陸人先明 , 正如子華神 出左粵語區 都唔多人識

12萬食一滴香

開直播一日賺100萬
食個10萬早餐咪當一集嘅成本
都係食比觀眾睇啫
比人呃又有咩所謂

原來冇人明佢想表達乜嘢
佢意思係話：
”我係有錢人我夠噏乜嘢你都信”
“我話呢餐飯要10萬你就會信, 因為我係有錢人”

用下個腦既人都知個餐飯唔使10萬啦

其實炫富有咩問題，極多人無時無刻都炫緊富，只不過唔係有錢到你專登留意啫
啲女人比較鑽石size, 啲廢老唔識用電話都要買部最新最貴嘅iphone
呢班人有錢到果個程度咪又係會做呢啲嘢

搭十次飛機去日本再食十次豆腐都唔駛10萬喇

大陸閪個坐法真係特別核撚突
橋起隻腳露哂底

不過佢都算勁 自幼喪命貧窮家庭出身 玩二人轉 小品呢d 二流野 都玩到上春晚 依家保守估30億人仔身家

食十萬一餐唔係問題

但十萬食垃圾係問題

咁日本都有100萬円嘅飯盒
睇過youtuber拉斐爾食
一集搵成百萬，盒飯個成本都係零頭黎啫

日本個啲100萬円飯盒係咪豆腐先？

千里馬常有 而伯樂不常有 好多時有人拍戲唱歌 紅歌紅戲唔紅人

我諗埋單十萬 可能係指佢包起曬成個場同d人招呼佢地 咪洗到十萬囉

好似都有豆腐
仲有咩松茸海膽果D

一餐10萬如果係計食材就話，屌食埋D普通野被人收10萬就係ON9啦，即係佢話俾人聽佢就係ON9

係咪越南盾

簡體慎入

十萬食垃圾 你屌埋我果份

D豆腐係咪拓海老豆整所以要10萬?

係咁架啦
同7球fullpay買樓比個仔一樣
成功須父幹

大陸不如限制下整容好過啦

好似係江派，重未死卦

屌你老母聽佢鳩噏啦
呢啲餸洗撚十萬，間餐廳又唔撚係豪
俾你幾有錢都好突然間要搵十萬蚊早餐黎食都未必得，仲要係呢啲餸
你俾貼士俾夠十萬就吹你唔撚漲

做網絡生意，得閒就鳩噏製造下話題。反正啲人鍾意睇

預示緊冥幣既真實價值

比人當水魚

兒登冇腦好正常

笑鬼死，睇下范冰冰咩下場先啦
宜家大陸好等錢洗，夠膽高調下個就到你抑鬱
你老豆多得你唔少

Bespoke RR嚟講我覺得Sweptail靚啲

貧窮限制視野
我視野好窄啊,搵個人帶我望下野啊

全球僅一輛、市值上億人民幣的限量版勞斯萊斯開篷車
有能力. SHOW 野出來都冇問題

人地老竇私人飛機都幾架，連登仔仲要葡萄人地食唔起10萬一餐。 食咩真係影晒俾你睇咩，就算豆腐都可以好高級。

真係幅圖食緊的野? 10萬銀 拿膠兜兜著d食物 仲飲旺仔牛奶

麻婆豆腐、竹筍、青菜 點撚樣12萬...

咁撚食得

冇人識先好 發左達冇人識先係發達既最高境界

大陸人係唔識分好唔好食
總之貴就得。
識親啲有錢大陸人都係咁

鳩up

係唔係包哂全場呀

養唔養狗 識自己屙尿

86年旺仔牛奶貴過同年份茅台

社會你x哥
人狠話不多

比較想睇佢格勞斯萊斯

等住交稅啦

食早餐有咩咁好睇
支那人弱智？ 直播要俾禮物

呢堆野值十萬
有錢人既錢真係易賺

佢就係特登用10萬黎食呢d野顯示自己有錢

Ching Sick Ball

啲支那人曬有錢 一啲都唔覺得羨慕
人地美國果啲 有錢真係生活得好舒服
支那有錢人有錢極都要食支那毒氣 同埋佢地好俗

整到咁嘅樣就唔好出嚟獻世啦屌

屎上最傻既傻閪,世界第1

累死老豆啦今次

我淨係識 社會我路哥

張單寫十萬要黎claim 錢姐

旺仔牛奶3蚊罐

進得入口

整早餐個個真係賺到偷笑

晨早流流食呢啲 去酒店食brunch都話正常少少 再加埋鑵旺仔 this is chi na

有錢人就係食cheap野先會po上網喎
因為平時冇幾可

曾創直播一天賺到88萬元（約102萬港元）的紀錄

中國人做 有好多方式
洗黑錢都有好多方式

繼續吹

屌你老母交齊稅未呀?叫稅局查下趙本山吖喂,睇下當中有無非法所得?

屌係老豆 人地一日都一球 食廿萬早餐有撚問題

她好醜

痴撚線，大陸一個大腕個女都可以有錢成咁
肯比d我洗下
要我幫手出賣下香港又點話

呢啲野 人仔兩百有找啦

上面唔係有圖講左係假新聞啦咩
上面班人盲撚哂？

十萬蚊食呢啲嘢，淨係個樣都唔撚係貴嘢啦

一個主播一日賺一百萬，一年就賺3.65億，十年就36.5億。如果一個平台有十個咁上下嘅主播，十年收入就365億。

中國式吹水，十萬早餐飲旺仔

旺仔牛奶好好飲

佢又冇話係人民幣 用埋個啲劣質膠兜 好難可以食到$2000人仔以上

真心覺得份早餐好撚流，好似全部用外賣黑膠盒裝
又冇賣相，麻婆豆腐？平民嘢嚟啫
十萬？覺得吹水多

弱智支那婦

旺旺